{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 어디에서왔니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "します。業者の物品が破損や紛失した場合は業者の規定に基づいて弁償しなければならず、ペット同伴の場合はペット専用業者のみ該当します。 当日予約後の当日ご利用の件はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要であり、保護者の同伴無しの未成年者は入室及び払い戻しができません。 使用していない予約の件については、事前予約のキャンセルなしには払い戻しができません。 業者の状況によって付帯施設やアメニティは変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複する場合は全額払い戻しができます。 ご利用いただけない場合は、直接キャンセルする場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約を変更するにはカスタマーセンターに連絡する必要があり、変更できない場合があり、手数料が発生する場合があります。 手数料は割引が適用されていない正常価格に基づいて策定され、追加人数料金は予約時に決済されない場合もあり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 入室時間が遅れる場合には宿泊施設に事前に連絡しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "業者の物品が破損や紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の規定に基づいて弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はペット専用業者のみ該当します。"
        },
        {
            "question": "当日予約後の当日ご利用は可能ですか？",
            "answer": "予約の事前確認が必要であり、当日予約後の当日ご利用はできないことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者は入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "使用していない予約の場合、キャンセルしないと払い戻しはできませんか？",
            "answer": "使用していない予約の場合、事前予約のキャンセルなしには払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは状況によって変動しますか？",
            "answer": "業者の状況によって付帯施設やアメニティは変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複する場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "利用できない場合、キャンセルする場合は手数料が発生しますか？",
            "answer": "利用できない場合は、直接キャンセルする場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約を変更するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更するにはカスタマーセンターに連絡する必要があり、変更できない場合があり、手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "手数料はどのように策定されますか？",
            "answer": "手数料は割引が適用されていない正常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されない場合もあり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅れる場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が遅れる場合には宿泊施設に事前に連絡しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 550
    }
}